【粵語】一公升眼淚

主台:

專頁:

連個poster 都咁sad..

想當年
90後有冇睇過？

九十後點會冇睇過

喊到仆街
唔會再睇

一公升精液

呢套超級崔淚